[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 3

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

lm

成個腦都係黑澤，訓唔著留名

留名

原來喺錯post留名

大家一齊笑住瞓

好快手
笑死我啦

今集黑澤多左好多表情好正

腦裏面仲諗緊床咚同表白個下

其實我地係網上睇live會唔會影響到收視？

Viu唔買都無辦法
買咗我地有得支持
佢地可能會拍廣東話宣傳片

我諗0.00001%都冇啦
睇Tver 計唔計time shift?

究竟點解你line profile pic 係羊

町田留名
今集黑澤妒忌個樣好kawaii

仲要係隻黑色嘅羊

我都好想知，你可唔可以解釋下

得黑色解到
但唔明點解係隻山羊(?)....

宇宙既真理！

好快手
今集真係睇到黑澤好多表情，好正

今晚可以笑住咁瞓

大家真係瞓晒

未呀

好心痛黑澤

咦
你講開黑係 黑澤

優一 ゆういち
羊 ひつじ
少少似關唔關事

話說Twitter 上咗日本一位啦
係咪劇場版有望

真係好希望上到劇場版

睇埋預告覺得好似就完就完咁
希望真係做到去聖誕

我覺得呢幕畫風突變好有電影感

多咗關注就拍好啲唔該

佢係邊拍邊播定拍晒先呢

一早拍哂啦

係真
睇到有12集劇本

所以真係有12集

邊度睇

唔夠喉

日本整咗漫畫博物館
佢有展示1-12集劇本出嚟
之前睇過相

又係skip咗嘅漫畫劇情
漫畫入面

話說呢個居然冇人講

祝大家發個好夢

屌好想去

黑澤os: 好性感

呢個po到最後可以有幾多個安達/黒澤/町田/赤楚 user name

黑澤

成日轉名嘅佢哋

痴線 30秒預告好虐

洗唔洗咁靚仔
真係睇到眼出火

我都想轉町田太正了

我要第二季

哇

忍唔到手了

黑澤反攻到韓國

好痴線呀

我同你差唔多
今晚再睇清楚啲細節位

好癲

上白石叫町田承認自己靚仔

但後面睇到好心酸
雖然同棲記念日嗰part真係好好笑

我都メロメロ

仲諗住有得睇安達講抵死個樣

哇7年 黑澤好慘

今朝晨早睇，地鐵又loop,食飯再睇

劇改得好好 難得

你個名

Yoyo~ Machida

點會無自覺
安達快啲去讀佢心睇下佢諗咩

所以咪俾人話ハラスメント

不過漫畫好似無講到7年咁耐
太誇啦掛

原來告白嗰個景係喺台場拍

冇得聖巡

可唔可以漫透下
無睇漫畫

等咗七年
諗起都覺得虐

有錢賺就拍第二季啦

劇透

但我覺得七年真係吹大咗
有無可能忍到
有無可能無發現

自己睇 英文注意

黑澤T

無發現都有機會既，始終黑澤一直都係諗住做同期就算，安達又蠢蠢地
但忍到個下勁

但可以肯定黑澤非童貞
冇讀安達心術

七年真係好誇張睇黎劇集想虐人
會唔會睇到喊

你個名真係笑撚死

咁都好正常既

引人犯罪

唔知破俾男定女？

cls

真係吹大咗

一定係女，安達係佢第一個鍾意的男人

希望大家再望多眼 黑澤係真係有

要面對自己內心

勁好笑，有新fans入到來見到個po點解全部都加曬密會點

唔知依家討論劇情仲會唔會早得滯ma

係的，不過一拉落來全部加密好搞笑

最大既改變一定係安達讀到心
知道左黑澤心意，感動左
所以好多時都主動左接近黑澤

Get錯野

其實入得黎都應該睇左最新一集
不過呢度個個睇直播有熟肉流出就唔洗加啦

暗戀一個人7年唔容易架葉師傅

喂啊你又改埋名

我又覺得七年未必係誇張
因為黑澤始終唔可以好似男女嗰種好容易就表到白嘛
如果唔係安達讀到心主動左，黑澤有機會呢世都唔講添

我既安達去左邊

其實我睇到啲ff畫面興奮到冇聽到佢個專屬ff音樂係咩
要重睇多50次先

係時候要down落來loop啦，日日都可以ff佢地

Hello優一

係度阿

其實7年唔誇張 不過日日對住點忍

係我張相,自j

Keita今集演技好到爆炸

太甜處男應付唔到

如果一直當佢係男神咁遠觀都應該忍到既
就係因為之後接觸多左，就開始忍唔到啦
下集

佢有咁既諗法係好事黎既

但最後都冇機會享受甜蜜世界

係因為讀心黑澤果陣 黑澤咁講 所以佢照搬原文
我覺得呢句嘅意思係 可以迴避黑澤嘅幻想

但從另一個角度睇 佢對甜蜜嘅二人世界 黑澤依個幻想好有深刻嘅印象
我覺得好甜 因為好在意依件事
連講都講甜蜜嘅二人世界

RT你最鍾意既scene
我會RT哂

町田真係好正

見到Twitter 有人用左山羊icon

究竟隻羊係咩意思

ドラマCD係咪即係類似廣播劇咁？

一出ff音樂就爆笑
但d 劇情又好sweet

Lm

隔咗幾個鐘又重溫咗一次
個bgm好搞笑
黑澤個句10月28日同居生活開始真係睇一次笑一次

一對住安達就勁花痴
個反差萌真係好鬼正

第6集未有字幕？

唔清楚喎

冇咁快啦字幕組都要時間㗎 夜啲再睇啦

睇咗wiki,真係類似，有曬唔同角色聲演。

生肉已經睇咗3次

咁正的，如果識日文就好啦，聽下黑澤完整的ff

笑得好好睇

終於有熟肉
前半part甜到漏
好想睇多啲佢地同居

岩岩睇dramaq已經有啦

想問目前為止仲係咪跟原著？

暗戀足7年但第7年先主動接近心上人
聽落好長情好感動好令人心疼，但好似有啲唔make sense
照計七年內黑澤都有機會幫安達，之後再接近佢。點解要拖到安達三十歲先出手？

第七集預告好慘咁
黑澤哭哭
安達快啲跑去攬實黑澤

我覺得係因為安達一直都feel唔到黑澤鍾意佢
直到有魔法 佢地先慢慢有交流
同埋黑澤覺得安達係直嘅
如果知道自己鍾意佢 一定覺得好噁心
所以一直保持同期同事嘅關係
佢鍾意安達唔敢行動都正常
黑澤見佢做嘅嘢安達有反應 所以先開始主動
然後開始加速就變成依家咁

啱啱睇咗新一集，甜到痴線
我下午一定咩都唔做
狂loop

可能7年來安達都冇咩特別主動過，
直到知道咗黑澤內心之後先喺種種機緣巧合之下多咗親密嘅相處，
然後每一次黑澤嘅貼心舉動，每次嘅料理都會換嚟安達嘅「ありがとう！」、「んまっ！」，
就加速咗黑澤內心嘅愛慕，同時亦對呢段唔會結果嘅感情感到失落
覺得唔可以再泥足深陷落去。。。。
黑澤成日話安達冇自信，自我評價過低，
但佢對於自己嘅感情其實都係一樣

啱啱睇多次漫畫 原來黑澤有解釋到
雖然冇7年咁耐 但或多或少都差唔多

編劇表示 你地諗到既野我點會諗唔到
睇下之後會點講啦

都知之後實甜既
只可以話劇組好識剪
要睇多幾次第六集平衡返先得

東京台啲劇
其實好高質

太短了skip咗一幕洗碗back hug

係
Skip咗好多嘢但有跟

又要靠廿幾分鐘挨成個星期

之前唔知係邊度睇過 有魔法嘅條件係
30歲 處男 有人深愛但不自知

第六集拍得好過第五集
情緒表情變化非常之細膩又恰到好處
第五集公主抱睇到有啲尷尬
不過好欣賞劇組嘅心意

而且20幾分鐘要處理得好唔易

我等緊人改 黑澤清、安達優一

第五集
社長食蛋糕同六角呢兩度睇到好尷尬
公主抱係原創劇情

好想睇町田還原果幕

但係有床咚

如果可以睇埋町田還原浸溫泉我就心滿意足

關於akaso嘅嘢 可以望下

仲要每集分幾分鐘俾副cp時間都可以拿捏得咁好
依套劇真係好精彩 令人一睇再睇

呢個講法就幾好

咩

你又啱
雖然好老土

劇場版

原來有人同我一樣諗法
公主抱個情節怪怪哋
我諗係劇組送俾腐女嘅禮物

我以為黑澤會動L，gv咁

其實係
得 20分鐘要全重點重要解釋得清楚真係唔易
重要呢套又唔係純廢甜，重有咁多內心感受要講

佢個人咁有型但用呢張圖
反差萌

bookmarked

有新icon用

赤楚寫嘅blog真係好好笑
但已經成年冇更

有埋翻譯 想了解佢多啲因為真係好cute cute

捉獨角蟲

其實我好懷疑黑澤line icon會唔會係伏筆
因為睇過依個短篇 可能後期會換

望望下隻羊都幾得意

原作者講得好好

町田

個幕勁主動

可能太敏感？

話時話唔覺日本個邊有人有俾名佢地
一係チェリまほ一係分開黒沢,安達咁叫

此偽娘好恐怖
又全身lady item

厚粉又美圖

淨係記得佢係matsuko個節目做過街頭interview
冇諗過會有人簽佢仲出埋道

マツコ会議

今期act+ 12月有晒佢地
好彩搶到
劣劣地影左3張町田 （冇影晒）

影得好差不過想比大家一齊J下
akaso未影

唔識加水印加到勁7

面部輪廓好靚

唔知點解 ..... 第一張圖有d似砂糖

映像研には手を出すな 依套戲都有佢

好好j

到底睇自己係咩感受 仲要係王子

咁都搵到

一直想講。。佢basic封面都好似砂糖

我一直都唔敢睇呢套。。好尷尬

點解咁L型

涼太fans表示睇王子尷尬到不能直視

くろあだ？
好唔順口

琴日嗰集交代佢儲文具 唔通有伏筆

邊個係砂糖

解釋點解佢做文具公司？

佐藤健

一定好老尷仲咁大部電視

第6集

睇完第六集個尾 我就嚟溶啦

今日已經睇咗第六集四次

佢本身好似係賣衫sales

好想飛撚曬金毛啲鏡頭
好撚樣衰 成套劇敗筆

佢仲有其他幾張都好得意啊

浪費咗5分鐘

側面真係好撚型
點解可以生到咁靚仔

好攻既安達

真係好撚樣衰好撚柒明明安達黑澤作家藤崎家姐都係美人
一到佢鏡頭就拉低曬成套劇水準

每次睇到大家數煲個集煲左幾多次我都會大笑我地真係好癲
我暫時睇得最多次第二集好似5次

未夠24個鐘已經睇咗6次 我中晒毒

超誇張

我都超中意睇佢FF！！！！！！好撚搞笑好可愛好甜好撚痴漢呀！！！！！！！！！！呀！！！！！！！！

每晚瞓覺前都要睇一睇
但唔係全集
係㩒啲甜位睇
甜住瞓

仲有佢啲cls心聲，好笑到升天

韓國fans好勁

見大家提起就睇咗呢套
赤楚把聲好唔一樣 感覺係完全兩個人咁 好勁

Fb彈出黎一定睇一次
我已經數唔到之前睇左幾多次

點解次次都要p到白臉紅咀好恐怖

韓國人審美 對眼p得閃左靚啲啲

韓國都好過支那 支那嗰啲先恐怖

柒係佢地的特點，得閒順便加下山歌整cheap曬

好想快啲到下一集呀
停喺呢度吊人癒

所以我通常都唔會睇佢地剪嗰啲片
尤其係配中文歌嗰啲

剩係睇咩千層套路，將日文歌詞鳩改個啲

塊面p到白咗幾多度

韓國係咁㗎啦
假到死，咩都

B站先好笑
偷人片仲話版權所有勿轉載
當係自己嘅

我好怕呢啲

啲大陸垃圾星個個都係咁

搞到夜媽媽肚餓添

好似啲監躉被逼睇番自己啲犯案片段咁樣

下周赤楚上脫力タイムズ
點解會上富士嘅？

形容得好貼切

好俗
唔明點解咁多人鍾意

有無咩網可以睇高清?

完全無興趣了解

韓國人審美睇來唔啱大家口味，睇返原汁原味的赤楚bb

呢種色水好好多

怕醜中既赤楚

應該係想宣傳寫真

佢個封面刻意裁咗格勒底
唔知會唔會露毛呢 寫真

係壁咚

我記得佢 明明佢素人賣衫嗰陣時幾可愛

依啲仔(囡)10幾時還ok
到20幾就勁濃妝
睇佢30後點

佢月9 sherlock都唔差 點解而家會咁

原來係佢
嗰陣覺得佢好可愛

恋愛対象は「男女どちらでもなく」

所以選角好重要

你居然都有睇過
好啦我當時睇仲覺得佢幾可愛 但係一聽到係社長就O咗

佢夠細粒(165)女裝似囡過志尊淳

睇完佢ig有一刻懷疑過佢其實係咪女

現實中就比我地ff番轉頭

但把聲就男

志尊淳178, 平時男裝都唔特別覺得佢高，但睇女子生活，一著左女裝真係變左個女巨人咁

同埋啲女仔企埋一齊真係好巨

Sherlock個陣都覺得呢條仔'好似'幾cute
原來

即係同赤楚衛二一樣高

返鄉下

未紅前要拍埋啲事件重演

赤楚有冇報大數 定因為駝背睇落冇178

畫得黑澤好q
漫畫幾時畫番個真係sweet live比我ff下

應該駝背
佢其實都駝得幾勁下

有運行個樣係唔同啲
依家比細個時更charm

乜你原來有套咁嘅劇
奉旨剝衫

依家先知係文具公司

職員証有寫

幾時可以講埋廣東話「多謝」

好似菜菜緒172已經覺得佢好高，又長腿
但同樣地男明星係呢個身高又會覺得好矮，冇咗對腳咁

好正呀! 佢係講多謝唔係謝謝
我奇怪嘅執著點

證明真係講俾香港fans聽

不過可能佢睇香港電影知道係講多謝
佢本寫真取景都因為佢鍾意香港電影風格
町田真係一個好sweet嘅演員

我覺得家姐好似男人扮女人

應該有唔少國家講到佢 但就剩係回香港嘅報導
係特殊待遇啊!!

係！！！！你見唔到安達豬豬係床到任由比佢換（除）咩肉隨黑板上

我睇第六集一路大叫

一起身見到勁開心

喂呢到都見到你嘅

我用英文覆左

飛航絲

但我無睇

唔知邊度有得睇
google極都無

睇到佢句多謝真係勁開心
點解會零零舍舍quote香港媒體同香港人講

20205月架喎

覆香港vogue
會唔會係有新野做

襯香港條街仲未變大陸快d黎影

依家都少晒海外ロケ了
赤楚都係去沖繩

其實exile之前做過香港旅遊大使。。唔會係咪會對香港close d

佢本身都中意香港架（好似係

佢中意香港電影

最開心係佢打正體字

佢分到廣東話同普通話已經好感度上升中

唔知係咪真係本人打

好搞笑 原來黑擇餵親安達食野
佢都會講umma

就算係admin 打 都好欣賞起碼識得分

町田啊，仲更加鍾意佢

其實要多謝町田就真 拍左套咁好睇既劇比我地
仲生得咁靚仔比我地日j夜j

得返6集
真係好唔捨得
好耐都無試過呢種感覺

又有特別篇睇，cls妄想，係咪黑澤想幫安達換裝play

真係！！

好耐未試過一路睇劇一路傻笑

最尾笑死
安達qq

屌佢d妄想真係好搞笑同d痴漢一撚樣明明係精英但成個腦都係ff好可愛

同佢講好想聽到佢講廣東話「多謝」

不能同意更多

同意，副CP存在價值=0

黑澤個腦95%都係ff安達，其餘5%先係諗公司野

安達專屬痴漢
平時妄想已經咁豐富，如果初夜黑澤個腦會唔會hang機

初夜之後安達就無超能力了

要靠黑澤不停講比安達聽

個5%都好利害下 果然係王牌

文字已經描述唔到，我決定同劇一樣用畫面表示

笑死
安達嚇到剩係識：

好想睇哩篇既真人化

電影出咗dvd
應該好快有熟肉

首先初吻個到好應該真人化左先，哇睇到心跳加速，床戲等映畫化等全球腐男腐女暴動

好想睇町田可以錫到幾肉緊

第六集開頭勁甜

攻個樣勁老
受個樣又勁mk

好靚仔

哩一輯相真係超好睇
好想拎黎做wallpaper
睇making片明明仲影左好多

好想睇唔該深夜檔有返多啲深夜尺度

呢輯相好好j呀

由第一集佢出現我已經飛晒

好耐未試過有攻受都靚仔嘅日本bl 劇

日劇d分集位好吊癮

尤其呢套，每次一入ending song果下都會想爆粗
「下？！喺呢到完？？」

聽到good love good love就躁底

劇情正演技好 攻受有火花 我俾一百分

畫面又靚
互動恰到好處

始終泰劇有啲位有啲騎呢
美指/化妝styling又唔多掂

所以取咗邊度景有香港風格？

好在町田喺佢30歲未變老前拍依套劇
過多幾年個人氣場會唔同會變佬

我又無身材
連每集唔同嘅配角都無
真係無動力睇

有集有曾少宗

講咁多次有無可能係真
但都係唔好知係咪真
因為會影響佢星途

係都唔會講出嚟 不過有陣時我會FF雖然拍BL/HeHe 應該唔會令到人哋變gay 但係如果可以變bi 都唔錯

写真集は二部構成で、一部は新宿のゴールデン街で撮影したそうですね。

町田啓太さん（以下、町田）「僕は香港映画や韓国映画によく登場するような、暖色系の淡い光やウエットな質感のロケーションが好きなんです。日本でいえば赤ちょうちん系の店や、アングラで昭和テイストが残っているような飲み屋街です。

其實六集只係三集正常劇嘅分量
劇場版我要睇十次

呢本雜誌仲有冇得訂

新宿黃金街
我諗佢鍾意橫街窄巷好多霓虹招牌嘅感覺

油尖旺啱曬佢

依家都冇乜啦

可唔可以簡短講吓咩意思 唔識睇日文

往事只能回味

外國fans好有幽默感： 黑澤成L個太陽咁

漫畫嗰幕好似嘴咗好耐咁

呢本係邊本？
佢地呢個頭好睇好多

好似仲有 上amazon搵下

TVガイドdan vol.32

女子的生活嘅佢好𡃁仔
有少少鬚根但又未變佬
好正

Sor原來我記錯左大約係貼得好埋

再睇一次先
好想有真人演繹

逝去的美好香港

仲有咩雜誌有佢地專訪？
諗緊邊本值得收藏

你已經分唔清楚你嘅FF同埋現實

劇版最後六角有提議玩呢個遊戲
然後就完咗
唔知其實係唔係拍咗但冇時間播

*黑澤專屬ff音樂*
想睇佢地瘋狂做愛接吻

頂
佢個ff音樂唔夾呢d咁激烈嘅場面

係咪要變咩咩進行曲啲frd

3q

係邊度買架？
我見mercari啲切頁即刻秒斷貨呀

目前最值得我覺得係依本同TVガイドAlpha EPISODE II
CHEER Vol.2都好似唔錯

町田係女子高中生的虛度日常勁搞笑，明明早稻田唔係靚仔角色來，睇完唔知點解覺得佢仲靚仔過女子生活就入左坑
剪左32張gif，太多張所以加左密

劇情同埋町田本人都好正

巴打好有心機
下次記得就擺post頭

不停重睇都係咁好笑，早稻田好好j

多謝！ btw黑澤san雖然名義上我係你男朋友安達但係我係絲來

我係咪男女都叫巴打
唔通我又係巴咩

不過町田個陣好瘦有無食飽飯架
好彩而家已經肥返，感覺健康左好多

佢時大隻時瘦好飄忽，肥番啲好啲

而家應該係全盛時期
我睇澄與堇果陣都仲薯薯地唔算好突出

我覺得大面日記個陣佢已經好全盛

好想用支鼓棍打佢心口

你支咩棍
想瘦狂心口

我期待佢笑

其實男人越老魅力先會岀黎
一世小鮮肉唔係好事黎架，人總會老，點解要崩潰阿

好多30、40嘅男人都好有吸引力

期待佢2個盡快有黃金檔主演劇

啊里家多

好qq

本來我一開始追魔法師係覺得赤楚好qq好鐘意佢
點知係度追追下po 就覺得町田都好撚qq好正
兩個都好qq

好想睇町田主演既劇
LDH唔該多d放佢出黎

愈老先愈正果陣佬味 尤其佢本身個樣咁掂
福山雅治都係愈老愈正

要叫小粟旬棒下自己事務所旗下既後生啦
淨係識一味棒龜

唔好唔開心啦

佢好鍾意嘟嘴好得意

小鮮肉支那term嚟

好想奶佢塊面

仆街sor
應該要講乜比較適合𡃁仔？

我一晚睇完5本，發覺漫畫入面安達 d 內心戲同劇情更加fun，黑澤更鹹濕
但睇完都鼓勵大家買台灣正體字版實體書，你點知上邊幾時封鎖呢d網站或禁睇

樓下留言有人問好唔好睇，有人覆佢睇到欲罷不能，又有多人叫佢快啲睇，係呢到邊位巴絲打快啲認左佢

𡃁仔應該係形容10幾歲
青靚白淨?

但唔靚都可以用𡃁仔形容
純粹後生

好鍾意町田既燦笑
連埋啲笑紋都好好J

啲人話係貓咪笑，啲笑蚊好似貓的鬚咁

好好J既後生仔

佢幅good job要save低黎send俾人發放正能量

係居酒屋錫完赤楚對住啲同事假笑
一轉身既刻黑面，嗰下好腹黑

表情好細膩

町田真係越睇越正 j死我啦

似係傷心喎應該
安達咁驚佢錫佢，佢已經傷心到係人地面前都hold唔住個表情

其實黑澤開頭都有衝動去錫佢
如果唔係唔駛挨埋去
不過諗諗下又唔想咁既狀況下接觸安達
因為自己私心嚇親安達而嬲左自己

我係咁樣理解

又幾似喎

町田演技真係好好嗚啊

笑紋一向係佢特徴

返工有個咁的同事就好

ごめん好きになって

完全做唔到野

安達に触るな！

日日j佢j到虛脫，唔記得邊個贊町田靚仔話公司有個咁的人係到好快執笠

好想做痴漢日日偷望日日整爛部電腦滑鼠鍵盤電線等佢過離幫下我

但係佢成日借啲意去揾安達問電腦野，唔知係咪電腦白痴
不過問excel佢一定答到，瘋狂問佢formula

識都扮唔識啦唔係點製造同安達傾計既機會

好想攬攬佢

你啱，佢仲扮消化不良去喂安達食炸雞，安達真係好遲頓

之前我睇個女仔都係問佢電腦野ge
佢有問安達電腦野？ 唔記得左！
唔緊要！我罰自己再由頭睇過！！！
問excel係咪會用手指一齊篤住條row

呢段係漫畫番外來

信和有無得買？

原來係咁 我呢幾日一直loop緊第一二集 未睇翻漫畫我已經罰緊自己又睇緊...

單行本冇呢幾篇睇，呢到有翻譯

一路睇自己keep住甜笑
懷疑自己係咪痴左線

着粉紅色衫的町田真係好好j，剪到gif剪到電腦就來冇位

CD封面勁色氣
唔知有無人講過 講過就J多次啦

形容詞有，動詞冇

新人lm

嗚啊原來係咁解，之前睇完呢張圖都唔明點解，黑澤好可憐

新嗰本雜誌佢哋真係好好j
雖然唔係兩個人訪問 但都係前後頁
赤楚個訪問好正 又有啲想入手依本

邊度有內容睇

慘我覺得隻白羊都好可愛

依家睇乜都覺得好可愛

好正我有不停咁望架
Btw好似個個都cut町田冇赤楚

赤楚知名度仲係差一截
不過依套劇佢係單獨主演
戥町田唔抵

赤楚好可愛

好想睇花絮

又斷貨
呢個情況係咪會持續到出年

佢出dvd我實仆去買

喂係咪特登唔印咁多去餓班fans姐

佢應該係keep住印但印唔切

追呢個post諗翻以前睇大叔的愛的感覺又係一路發癲 好希望呢套劇同叔愛一樣咁紅然後劇組電視台係咁拍劇場版 續集 sp 出各式各樣的goods DVD ost食好多條水

好睇過大叔的愛好多

大叔的愛係拍到唔想睇
但係呢套唔該拍多啲

想知佢賣出咗幾多本，希望町田大賺啦

淨係男角都好過田中龜多多聲啦

作為一個叔愛狂粉，我認同甜好多囉！同安達比起春田可愛好多同真係有理由鐘意安達bb架快d出bluray比我j黑澤同安達bb我要奶佢地呀！好想奶好想奶！

田中真心又柒又蠢又浮誇
成套淨係睇林遣都 其他都唔掂

又唔會唔抵既
呢套叫係互惠互利，町田知名度本身已經高好多，佢其實都幫到赤楚，而佢自己再吸到一班新fans

但好想佢快啲有黃金檔主演阿

作者大人畫左想睇的同居畫面
睇翻譯係咪佢自己都比劇個7年嚇親咁解？

雖然離1線仲係差一截
但感覺呢套赤楚之後會越來越多offer
btw町田戲份都唔少，，會以為兩個都係主演

咁睇，，當初劇本應該都係冇寫明年份，可能係電視台or編劇後期加？

町田搶戲到啲人以為係雙主演
赤楚初次單主演俾佢搶哂風頭
雖然町田好正好靚仔好好戲
但呆萌赤楚更得我心

黒沢の片思い期間で皆ザワザワしてるけど脚本だと年数は明記されてなかったので、私も先週知って皆と同じくらいびっくりしてる… 原作の二人はいちゃつきながら見てるんじゃないかな

9翻一下

大家係想念黑澤期間內心都不斷激動爭扎
因為劇本冇mark到係取至漫畫邊集 我都係上個禮拜睇先知，同大家一樣咁驚訝。。
安達同黑澤一齊睇果陣係咪咁樣呢

譯錯左sor9

本身係想睇町田，
但赤楚實在太可愛，，，可愛得嚟仲係天然果種完全唔造作

漫畫嘅安達真實啲
例如一開始喺𨋢
佢係主動想讀黑澤心
因為佢八卦定唔記得點
唔係咁啱撞到

黑澤更鹹濕
安達個後頸痣
佢話好想奶

冇林遣都真係搵鬼睇

呆萌而唔黑人憎唔易
尤其佢已經26唔係16
劇中30

不過選角的確抵讚
又有新鮮感

越睇佢睇可愛，免仔赤楚

啲牙白啲更cute
把聲都cute

前面應該係「因為（劇集裏）黑澤既單戀時間令大家好激動」 然後講返自己都係上個禮拜先知 （撇清返時間同原著唔同）

張圖係原著安達同黑澤一齊lovelove咁睇劇
黑澤：好羞恥啊
安達：你做過更加羞恥既事添啦
（更加羞恥既事係指？！）

佢某程度上做緊自己
真人都係咁可愛
宣傳片成日忍唔到笑

哇原來係咁，感謝大家翻譯
安達個樣好嫌棄定無奈

眼仔碌碌

真啊
好想課金
不過大叔7集
呢套12集
有更多忐忑嘅禮拜
仲有排傾

呆萌赤楚
第三集個陣先開始follow佢ig
個陣好似19萬followers到依家已經26萬

無論劇定漫畫都好期待之後嘅發展

我其實覺得大叔啲鏡頭、節奏、笑點好好多
可能劇組有錢啲
(只限第一季，第二季無睇)

呢套啲內心獨白成日都過長
副CP又唔好睇
主要係靠町田赤楚同埋個橋段吸引我

佢嘅可愛位拿捏得非常準確
唔係作狀又唔係女仔嗰種柔弱可愛
喺戀途未卜扮中學生冇違和感
佢唔係得個樣童顏
最主要氣質清新
可能真人性格都比較純真

宣傳片成日NG
笑死

所以2個都好好揀唔到阿

全部都要
偏心町田多啲

對眼真係好靚越望越想望
連町田都俾佢電親

之前電影宣傳拍底fans既各種無理要求
做完自己都面紅怕羞超可愛真係超啱演安達

最鍾意睇赤楚怕醜個樣

Twitter都唔好錯過

咁朝日台同東京台財力應有差距

我覺得漫畫嘅安達係無赤楚咁呆咁純
佢會有好多嫌棄、吐糟、死魚眼
咁樣嘅佢30歲處男先合理

勉強になりました

邊度有得睇

漫畫安達係現充要爆炸個啲少少陰沉，死魚眼個啲好鬼正，因為30年都係處男所以已經冇曬出pool希望的樣好好笑

佢呢個look有啲似北村匠海

好怕見到佢出場

町田我都係第2集先follow 果陣744k好似係
而家778k

cap定畫面睇佢結局可以升到邊

造型問題
其實講嘢嘅聲線語氣都好似北村

好似165

兩個都係3萬
所以觀眾群係3萬咁少？

係平時追劇會好迷個演員
但係呢套係連漫畫入面既角色都好鐘意
唔係因為町田先鐘意黑澤
而係因為黑澤個character而鐘意黑澤

套劇官方twitter ac 59000幾
其實未到大眾大熱

係我叫我啲fd睇佢地都話啲全部都係內心獨白好悶

但係真係好sweet sweet

係我都想講佢自己都有好エロ既痣

漫畫既安達仲會識撩番黑澤

兩邊都好正

好想剪番佢個ほくろ上去條片度

搞到美波都一齊笑

希望用剩低6集時間去到大叔的愛嘅熱度
真係好想有劇場版
搞埋展覽啊嗰啲

我啲fd都係

我同佢地一齊睇第2集，不過個集係冇第一集咁正既

大叔的愛有部長係度始終個搞笑成份高啲
哩套正統bl應該真係得腐既會睇
人氣拉唔到太高都合理
不過係腐圈絕對係數一數二優作

第5集最悶
係最後得個公主抱

呀就係呢個！！！赤楚係訪問提過話搞到佢勁害羞
我睇完都好想一拳打落去

劇場版我驚要日日入場睇有冇pass買

側顏殺

美波又係傻下傻下 果陣佢地4個開ig live 勁玩filter係咁笑
好想快d睇呢套戲

想要line sticker特別篇 劇場版

一齊喺劇院尖叫

超可愛第一段又係可以睇好多次
同埋畫畫個度都好好笑

忠犬好友

其實呢套男友力都好高唔需要刻意做d咩野都好保護到美紀
可惜美紀係鍾意女仔

係！！
好鐘意佢地啲互動
一個傲嬌一個狂發炮

笑死我
町田細個住嘅鄉下地方 挖挖下土玩 都挖到化石出嚟

我反而覺得第二集係最好睇

官方twitter share咗
講套劇點解會世界性hit

對我嚟講應該係6=3>2>1>5>4

我同你一樣不過4>5
5冇讀黑澤心好似差咁d野

重要係美波自己都勁易笑場

少咗黑澤心聲嘅5真係比較遜色
我係1=2>3=6>4>5

其實最主要係選角選得好
搵其他人演既話未必想開黎睇

大家可以follow埋原作漫畫家

我係3=2>6>1>4>5
我好鐘意第二集佢地岩岩開始熟絡個種距離感
3好睇，除左額頭外，重有赤楚比lift夾親既經典位

我只係覺得4英雄救美嗰度有少尷
可能係我問題

3好鍾意黑澤"對唔住 鍾意你"依句台詞
我剪咗落嚟做叉電嘅提示音 好羞恥

雖然我無睇大叔，但大叔係紅啲既
但講劇情魔法師應該贏
係因為大叔普遍大眾都睇到，只當佢笑片，無乜負擔
魔法師感覺劇情意味認真啲

笑左 中哂毒
換今集告白果句好似好d

準備換

呢一套係劇情，劇組，演員互相平衡得好好既深夜劇
少一樣都唔得，所以真心算係深夜劇既佳作

You are not alone我都覺得好尷尬
第5集公主抱都好尷尬
黑澤様對唔住

田中圭係套劇都算cute，個啲顏藝夠on9搞笑，靚仔真係完全唔係囉，Kento carry全場

英雄救美唔尷尬
但公主抱就有啲尷尬

劇情尷 動作少尷
黑澤型 過於花痴
btw
我覺得1,6正，3,4>2,5
我鐘意睇佢地感情有大進展個啲

揉んで 佢做龍我嗰陣都做過
咁鬼鍾意叫人摸佢鎖骨

邊度有講

有冇人覺得安達成日亂諗嘢突然大叫好cute

原來町田係日本奧運負責佢鄉下嘅火炬手
唔知下年搞唔搞得成 想睇佢傳火炬

會唔會短褲look?

原來句野有段故
睇個陣都覺得好似啲意思咁

我比mandy吸引左
笑到我仆街佢張大學相做乜成個CG外星人咁重要同町田個張放一齊

我都覺
2>1=3>4=5

我都想町田幫我吹(粥)

其實床咚都好老套
英雄救美、公主抱我直頭無再睇返
反而全劇最鐘意
可能係打呔嗰幕

Mandy都係去做搞笑藝人算啦
町田果陣個樣有d mk呀叔feel好彩而家執番靚仔

哇屌，轉呼拉圈個到個樣sexy到

畫畫係邊度黎既自信想睇佢畫自己
呼拉圈果度好正呀 睇住佢不停係度
最後個close up好可愛

嗚啊好得意，成日近鏡好多福利

笑咗
導演話拍咗咁多少女心既鏡頭居然係打呔最正

Mandy真係太滑稽町田同佢做fd實好開心

咁人生總有mk 既階段
我睇返自己年少既相差啲以為自己整過容添

恩愛日常

好cute cute 0仔樣

各位晚安

唔好似渣男啦

下
要唔要去驗眼？

下唔好玩啦
利申: 從來都唔覺東出靚仔

Post番d食包圖洗走上面討論先

嗚哇呢段超可愛
雖然件衫好扣分
声聞きたくなっちゃった呢句

佢件外套著到佢好大舊

我成日覺得佢個樣好似其他人
例如上面幾幅我會覺得似藤岡靛

田中勁唔掂勁憎佢同菅田將暉d演技

suda竟然會同隻龜並論

十分認同，劇情呢套已經好睇好多
呢套町田同赤楚兩個都好好睇

見到唔知講咩好

嗚啊，點解上次博客來買町田本寫真集可以海外付款，但係漫畫只可以國內付款？

侮辱咗suda
講演技，田中真係唔入流

嗚哇我準備好睇100次
上面話安達係比預期中還要不勇敢。。唔係又要拉六角落水呀話說好的拖手到車站？

腰力好勁

黑澤d 內心戲先搞笑噃 最鍾意睇佢

啱呀
佢成日表面勁冷靜
但內心激動到仆街

成個小學女仔咁純情咩同居紀念日，又sweet life痴線勁搞笑

超中意佢呢個反差 勁似現實同靚仔做野時的我

好想睇佢忍唔到既反應例如

如果今集有演埋理性同本能一定好撚正

係係係係係！！！！！！好搞笑個樣係真心會咁
同埋有幕佢望完粒墨忍唔住瞇眼個樣都好正好搞笑
好中意睇佢比安達bb萌到的樣呀
呀呀呀呀呀呀呀安達好可愛黑澤又好可愛救命呀

唔知點解今朝係博客來用電腦買見唔到海外付款，頭先用手機睇又有
嗚啊但係第4冊賣曬 剩係買到1-3本，不過比錢個陣見到第3冊無存庫都照比我比錢，咁即係會有貨再一次過寄過來定會退個一本的錢？

佢會寄咗有貨嘅俾你先，
無存庫嗰本會等到有貨先再寄俾你

原來係咁
今朝明明第4冊仲有貨，12點上去睇下就冇左

啲台灣人都搶

嗚啊希望佢快啲返貨

好奇怪明明感覺身邊都冇乜人睇 但結果買咩都斷貨

身邊啲人從來都冇睇bl，但係呢個世界有千千萬萬個腐男腐女，所以競爭好大

可能有啲有睇但唔講呢

你又啱，不過真係除左同frd之外好難講出我睇緊呢套劇，同事啱啱變熟想問下佢有冇睇都冇可能，陣間唱我咁點算

好心佢哋咪咁無知啦
bl劇係世界潮流

嗚啊一吻定情個陣覺得山田裕貴好q
救命田中圭老是常出現

係？ 成日留意住佢對好似畫左眼線的眼

不過我諗套都應該幾好睇 (???)
有冇人追緊？

睇咗兩集覺得都ok 痴線弱化版3A咁

哇靚股

幾時有得睇我地的町田同赤楚 希望佢地會脫下

想問有無解釋點解安達咁多文具？
我睇埋漫畫都搵唔到答案

佢哋做文具公司呀

仲以為有特別意思

連呢個po都要見到龜

一年其實佢拍幾多劇？

赤楚係入面好靚仔
劇情就廢甜野，睇你受唔受到

覺得你會唔多鍾意馬場

佢似少數真係似gay嘅BL劇演員

偽娘嚟

呢套咩戲黎

睇返之前北村扮gay個套劇,兩個真係有啲似

高佢10cm

男嗰個係邊個嚟

咪町田

連登神劇

我頭先post條twitter 有此cap圖

嘩去到咁盡

咁條女係邊個

一時認唔出係佢

應係依套

我google 町田+濡れ場

スキマスキ

佢扮童貞

童貞大學生

町田直播好正

上面果套每次講都會驚訝一次
有冇人睇左 驚自己頂唔順

有咩直播 cl live??
番緊工冇機會睇

Wltf ???

cl live
聽唔明 但有提到好多關於套戲嘅
好似有解釋ahee 點解

哇頂呢套要睇

原來佢都唔知隻羊點解

アヒージョ其實好易整
我都整過
不過要用靚olive oil

睇完都仲係唔明點變到叫Ahee
不過赤楚係無啦啦鳩叫ahee定咩，好cute救命

你講町田𥄫嘢定赤楚嗰套？

個live 有冇留底？

梗係町田果套
完全破壞印象

唔知有冇得線上看

係ldh要比錢個隻？呢隻應該唔可以流出，不過唔係的話我估今晚支微博有

LDH唔比人post其他網站。。始終要課金先有得睇
B站曾經有人up過但又刪左

gimy好似有

急色鹹濕仔
但又靚仔又童貞
咩人設

赤楚好cute

好得意嗚啊我不行了，點解26歲都咁q

嘩樓上見到個張町田嚇一嚇
原來年少咁輕狂拍到咁放
突然諗起國寶都拍過幫阿叔含

好想睇花絮啊

即刻叻哥上身我唔知睇唔到
町田成日做埋啲鳩角色

但我都ok like 馬場
覺得佢幾正

shock到講不出聲

喂呀

今日都係咁靚仔

做得演員總有呢啲時候
大家睇開啲啦

身型唔太靚

我哋驚呼大叫都係節目效果啫

中二病宅男平時肯定冇做gym

34:28左右開始佢講感想 講完都鳩叫咗下ahee
跟住其他人又一齊叫
好歡樂

我想知北村扮gay 係咩戲

好冇睇

鄰家月更圓

鄰家月亮比較圓
同真島秀和做情侶

隔離屋月更圓

對手係真島秀和呀
主角係深恭

jm9

26 仲可以qq!!!!!

係咪連續大笑笑到會發ahee嘅聲音
心智年齡得16歲

町田同浅香一齊嘅？！

依家先知佢有拍過啲咁既戲

二階堂ふみ露埋點添
但套嘢好難睇

吉沢扮gay，暗戀校草白洲迅(無乜戲份）

佢哋幾個都喺同一間房
一開始赤楚坐喺町田隔離

白洲迅 咁套野都可以硬噎一下

白洲迅好正
但又係成日拍垃圾劇

國寶幫阿叔含係邊套

咪就係上邊果套

上次佢又係套bl我先知佢 但係套野唔係幾好睇冇睇曬

果套算ok啦
佢拍好多二線爛劇㗎

咁大犧牲

Gimy 已經死咗一排

用aeon jcb

翻生晒啦 噚日先上去睇過戲

原來exile都有專post

但淨係generations?

我唔係好識分佢地d組合
之前淨係聽exile 既歌 atsushi把聲太好j

拍左幾次姐係抱左幾次啦
比町田抱咁多次諗起都爽

好開心CL live終於有字幕
比我依啲唔識日文嘅人有睇得明嘅機會

好得意冇啦啦鳩up ahee，大家又鳩叫埋一份

殘體冇正體
但佢只係個page有翻譯咋喎d節目有字幕咩？

我見唔到有

我都唔知 我都係聽人講
如果係希望快啲有

有勁人揾到飯糰電話架，救命我係咪要買

要好熱愛赤楚先會買
我反而想要町田留宿果晚件tee

其實佢兩個個件係咪情侶tee都係淨色低加刺繡logo

安達d衫應該求其買啦
黑澤可以著安達既衫 唔知有冇索一陣先著上身

成日著情侶衫

佢哋套家居情侶衫會唔會之後真係有得賣？

諗起第二集黑澤話條頸巾拎去洗好嘥

頂佢啲心聲真係套劇既笑點

剩係知呢套賣曬

日日聞

佢去安達屋企照顧嗰陣應該睇曬啲洗衣液沖涼液牌子

原味頸巾原味沖涼水原味睡衣

係唔洗去藥妝店慢慢搵

過多一兩集就可以成個人擁有曬啦

有line stamp 不過仲係漫畫版未有真人

依件

嗚啊張無理勁得意

不過冇用line

主GENE，但成日講其他LDH野

Fans club 嘢？想課！

比你講一講 我好期待呀

同我演情侶

你開頭扮直驚人知喎

網站同app都得

有無睇過呢段
成個exile 劇團都係巨人族

今日町田直播比較詳細嘅翻譯

超正
屌打J家班小矮人

Gelato pique
睇町田做毒男嗰套 人100%靠外表
入面佢地吹奏呢個牌子嘅居家服著嚟溝仔
原來真係有

所以赤楚話町田對腳係由佢既胸口開始

邊到講？其實佢地相差3cm姐

d泡菜成日圍住個人落勁多emoji覺得好樣衰

其實好多外國人都會咁樣整做memepinterest好多

咁鈴木伸之應該差唔多米九

痴線冇入嚟1日又多左10幾頁

佐藤寛太有181 成日覺得佢係j家果d矮仔

30歲仲有得高，好羨慕
之前睇佢同片寄涼太同場嘅片，見到佢地都有明顯嘅身高差距，
但官網寫181同180
我仲以為佢地其中一個報大數添

行開啦攝石人

呢個訪問有人post過但搵唔到原link

就像我一開始也不想站在町田旁邊，因為他的腳是從這邊開始長的喔 ! (邊說邊比在自己的胸前下方)。

好mean

記憶力會唔會太好
都係溝仔
男溝男

鈴木伸之好高
印象中好似係over 185?

仲有三日

淨睇字已經畀佢可愛到 笑到好似金魚佬咁

睇落覺得唔只3cm，起碼5cm
係赤楚突登寒背定報大數

細個睇怪醫黑傑克聽佢個片尾曲有exile首careless breath好好聽

唔知各位Keita fans睇過未

係因為町田又高咗2cm

町田183 赤楚178
赤楚腳比例冇咁長加埋駝背睇落佢地好有身高差
個差距啱啱好 畫面勁靚

佐野成個小矮人咁

你可唔可以下次唔好係我屋企磨爛蓆

諗住靠個樣就連運動都唔做

睇字都感覺到佢好可愛 真人一定更加可愛
睇佢啲片望到佢笑又會跟住佢一齊笑 就快癡線

佢係咪暗戀你

你整的？好得意啊啊啊啊，連長輩圖都有好正

六角你都係返去跳舞啦

揾人幫我禁佢地個頭一齊咀再幫佢地除衫塞入床熄燈閂門唔該

我今朝收到誠品嘅email話第一同第三卷都返咗貨，咁我下晝諗住訂啦，點知第三卷已經冇貨

我覺得唔係好對路，直接上書商嗰網買，嗰時第三卷都只係得返八本

用赤楚電話語音留言俾小野塚
町田係咪向小野塚宣示主權
抱咗幾次赤楚已經習慣町田嘅公主抱
大家仲膽心町田會唔會整親腰
似乎佢比大家想像中大力
依兩個人好有路

人哋餵你食嘢又幫你抹嘴 你咁無情對佢

錢已俾
可以晚晚聽住訓

LDH其他仔仔都好高質架

佢地係咁重覆個牌子名
我仲以為係虛構
講到個個人都著
著咗就溝到仔咁

有無推介
歌同人都可以
我淨係知佢地表演係有人唱有人跳

本來係同居sweet life來咖嘛

大家都好愛呢套漫畫同劇，第4冊

我希望今個禮拜尾/下個禮拜頭會收齊四本啦

町田真係好溫柔 清原翔同佢地唔同公司有啲怕生
佢俾咗好多機會清原翔講嘢

我地個紀念日比佢搞彎哂

個時睇劇已經覺得安達呢個角度好牙敗，有人畫左出來CLS

黑安office扑野圖背後注意

呢到有埋18+同人文

我有D接受唔到

町田早左宣傳

畫面係咪好衝擊

LDHTV正 不過覺得GENE高好笑D
其實LDH上至EXILE下至Balli咁多隊組合都好睇

你睇下入唔入到去？

好神奇我用電腦入到條link，手機入唔到，但係去search佢user name揾唔到
我估佢鎖左，呢個佢main page再睇下入唔入到

直都變一
不過佢優一專屬的0

我都有D接受唔到太衝擊
我唔洗太肉系都已經好易滿足

我中意純情d

其實想認真問下
LDH而家撈得好唔掂咩？因為聽到唔止一次有人話佢地就執
雖然唔係認識左LDH好耐，但我鐘意LDH 多過丁家好多
想呢個事務所有得繼續做落去，想有一日見證住佢地打敗丁家日落帝國

呢個漫畫同安達一樣又純又甜

窮L之選個件3000蚊真係買唔起

幾時19號
已經頂唔緊

呢個漫畫還原度好高好有町田赤楚既影子

岩岩睇翻之前d訪問

赤楚真係成個細路咁

呢幾張相影得好型

超級可愛啊

通常哩啲都係收得好好
然後突然有日就爆結婚

咁岩既我都有呢件
但係好似改左版咁
我個件褲腳有埋條白線

因為町田去左睇女高中生的虛度日常
估唔到咁好笑
好少睇日劇真係笑出聲

紅字笑左 好似湊仔咁要幫佢執手尾
如果町田有另一半 佢前世應該做左好多好事

我要女大學生

要保護另一半係要咁做既....
總有Fans多管閒事唔滿意

收得更好其實都會比人影到
不過我好希望佢地搵到個岩既人行落去，都好期待聽到佢地結婚既消息
但我估無咁快，除非搞大左人個肚
個D唔比偶像得到幸福既人自撚私，鬼唔望佢地孤獨一世

唔需要話要追真人cp
我淨係想佢地做到fd就好

個啲人唔係自私既
係放錯情緒落粒星身上
簡單講句就係蠢

就係1001
邊個開新post?

如果日本都話到要追真人我有啲驚
明明都係普通劇宣傳咁做

明明佢地係無得睇個班嚟
算啦,出門左轉睇泰國,人地真係賣真人cp
不過泰國d cp好多支那fans,好sad

一向討厭j家霸權

就算唔好講D仔
MV同 LIVE都好睇10 倍
同時都好唔明點解丁家D眼光可以越黎越差

笑場達人赤楚合集

歡迎瘋狂讚佢好多人都係因為呢套先認識佢
但佢已經入左行差唔多10年 自問自己之前都冇咩留意佢
現實好多演員做左好耐都冇機會上位 所以今次對町田黎講真係好好既回報
如果有機會同町田講野 好想同佢講 好想睇你主演既劇集啊

救命做乜野會無啦啦笑

岩岩追哂漫畫 原來同原作都差幾遠下
雖然重大事件都有保留(留宿, 英雄救美, 三人聚, 表白) 但中間既劇情係差唔多改哂 改得黎又唔會覺得奇怪 時間又拿捏得好
睇live見佢地關係又好好咁，依個劇組好正

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 4

開埋新post訓教
祝大家夢到町田赤楚

睇到你地咁講 真係覺得町田係一個好好既人
好希望佢可以得到幸福，做到佢所以佢想做既野

置頂啦

真人我都追唔落，因為我唔係幾知現實中途轉機既有幾多
泰國bl cp勁多營業但係我都唔係好覺real 現實撚

其實點為之追真人？

姐係追真人cp (?) 佢地真係有超越好兄弟既感情 (?)

咁其實話明ff
點會當真

追真人cp姐係追佢地現實都一齊
雖然唔排除其他劇有可能變真
但我覺得依套根本冇可能
最多佢地做個朋友我就夠啦

大把明星藝人生得靚仔 但係反而係如果知道佢哋背後有感人嘅故事 同埋佢哋本身性格好同埋有修養 反而先係吸引我追佢哋主要原因 好開心透過睇呢出劇認識到町田真係希望佢可以成功 有出頭天！

咁當然其實依啲background都係展示好嘅一面

所以古往今來明星嘅形象真係好重要

推